男朋友話今晚整Royal級牛扒比我食

話說依排睇到好多牛扒post
我就同男朋友友講我未食過Royal級牛扒
佢一路睇啲post一路話牛扒唔係咁整
咁我就叫佢整比我食
講左幾日 佢岩岩大我話如果我夠膽係度開post 佢就今晚煎比我食

傻豬黎 ！

認真架
依家準備出去買

拎左環保袋
依家坐車去沙田買

屎之等

你哋唔會買到呢種級數 要專門訂先有㗎

想睇腳趾

前提係佢識唔識煮餸

G

佢唔會買到，要特登訂

上網偷圖是不對的

我同佢一齊兩年
食佢煮既野 一隻手數得晒

所以我真係好期待架

岩岩到左

首先買左隻生鐵鍋
男朋友話傳熱快
做到外脆内嫩

我唔會係街除鞋

鑄鐵鍋要Seasoning㗎

你男朋友係咪蚊蚊蚊?

你地講得岩
岩岩我問左依個呀叔
佢話唔知咩係Royal 級

最後男朋友話買Dry Aged
佢話肉味濃啲

屌你 以為個阿叔係tree gun

今晚請你食大洋腸就真

唔好諗住收兵，番屋企食菜la

岩你老母臭閪

原來肉檔有video 教人煎扒

今晚食完塊juicy牛扒就食樓主塊juicy...

Gay!

材料

牛扒
牛油
海鹽
黑椒

男朋友呢

咁小學雞就唔好post 出來啦

樓上有人話要睇腳趾

我一個人食唔到咁多
仲有沙律同配菜

你的男朋友就是佢

如果佢識整野比我食就好啦

貼多d煮既過程

首先預熱隻鑊

之後落牛油

之後煎個邊

每邊都煎一陣

等下先

直接落牛油

直接落牛油都叫識煮？

睇到呢到 我決定留名

Butter is burned

留名 煮俾自己食

仲柒過蚊蚊蚊
落牛油 我屌

請問應該幾時落

最後

最後兩分鐘

suppose唔落油去煎 牛油之後先落

食完塊扒先落啦

醃都無醃過？

lm

留個名

無

焗爐ready?

連登煎扒專家全面進場
成班住公屋窮撚毒撚睇咗兩條ramsay片就當自己專家 其實貴啲嘅扒都買唔起

做乜撚落牛油先

之後拎起塊扒 放三四分鐘

唔好倒啲油直接煎配菜
我地揀左蕃茄

上面有件666蚊？

蕃茄唔切就咁煎

塊扒

塊扒無落鹽再煎?

有咩問題

落左會抽乾啲水份

Cast iron pan未season
High heat 直接落牛油

唔用焗爐

唔好再聽d on9講啦
你落完都直接煎
抽條毛咩

此post已完

塊野好撚醜樣 邊有人會先落牛油

切開佢再post啦

睇落好乾

絲打男友 well done

食m記好過

食完牛排🥩咪食.... 你估你男朋友真係咁好死煮野比你食

gordon ramsay叫你落鹽，你就聽連登扒師

連登扒師>乜柒gordon ramsay

連切開塊扒都唔敢
仲討論d乜

唉嘥咗塊扒

要幾錢先算貴?

始終都算煮熟咗，大家放過佢，佢要食個陣已經係報應

岩岩食完
依家先保返張切開左既相

知道連登仔一定話 it is fucking raw
不過我同男朋友食開三成度
所以我地覺得夠
亦都已經食晒

三成熟來講算係咁啦

收嗲啦臭雞 第一張相就想收兵 去5p收啦

想睇男朋友多d
樓豬同塊扒麻煩死開d

選擇性失明?

下次解凍耐D

夠唔夠飽

赤腳啦屌

睇見都唔開胃

其實真係外面脆入面淋
不過我都好清楚一張相證明唔到啲乜

點解要外面脆？
食炸雞？

我真係唔知正宗牛扒要點煎
我都係等食

我連第一行都睇唔明
所以無覆

男女合照呢？

依塊唔係Dry aged 啵

我今晚都係食扒，不過我果塊30蚊

仆你個街，屋企連鍋都無隻，你條仔仲笑鳩人地唔識煮

望落好過樓豬嗰塊

鐵鍋主要分為生鐵鍋和熟鐵鍋，那麼，生鐵鍋好還是熟鐵鍋好呢？如何辨別？生鐵鍋是選用灰口鐵熔化用模型澆鑄製成的，傳熱慢，傳熱均勻，但鍋環厚，紋路粗糙。熟鐵鍋是用黑鐵皮鍛壓或手工錘打製成，具有鍋環薄，傳熱快，外觀精美的特點。下面小編就為您詳細介紹生鐵鍋好還是熟鐵鍋好，生鐵鍋和熟鐵鍋的辨別方法。

source

咁係city’super 呃我地

有 不過無依種
煎扒成屋都係味 所以無乜幾何都唔會係屋企食扒

樓豬好有錢

煮得開心 食得開心咪得囉
咁講究做乜撚野

買都買個grill pan啦
ikea一舊水大大個

腳呢

我今日開左個post 之後
發現個個都話唔應該咁早落牛油

介唔介意話我知點解
真心想知

鹽個度我google 過
都見到有啲人教season 左塊扒先
話會入味啲

當我以為牛油係最尾好似搽包咁搽上去時
原來有人會放埋鑊到煎

Btw 3成嚟講 可以煎到外層黑哂你都算犀利

樓主好似智障港女

因為牛油太早落會另塊牛排變黑 同燶燶地味。
如果最好落就會 令到塊牛排 有光澤 同埋可以提升牛排既味道

連登牛扒專家s全面進場

樓豬打算整十成熟至癌套餐？

手殘打錯字

得㗎啦 食完夠鐘開始下半場

牛肉易燶
但煎扒要smoking hot
如果一開始落咪搞到燶哂黑哂又多煙
後落牛油一黎cool down返個pan
同埋令塊扒有光澤同無咁乾
同埋煮完牛個pan後面d油其實可以要黎做返個汁
但你一開波果d黑牛肉，俾你都唔敢食

可能就係咁望落有啲黑
不過好彩無濃

下次有機會用依個方法整

一開始係hot pan再落油
煎好兩面黃金 先再落牛油 蒜頭同百里香
首先你要知道牛油既用嬴係令你塊扒香d 味道好d
先油煎再落牛油就唔會令你d牛油變燶
但你宜家一開始就牛油 咪成塊燶哂

一開頭要用油煎
去到中尾段先推塊扒上去 落牛油同herbs 去baste 塊扒
你同你男朋友講 牛扒真係唔係唔係佢咁煮嫁

擺得落口？

明白
不過好彩未算真係黑
之後我地直接煎啲蕃茄仔

下次有機會再試

做乜姐你 影塊布又影對豬腳係到稟神呀

你塊野幾錢

死肥仔

食狗糧樓主都應該覺得好味

個個都食生野
就黎熱水淥一淥就擺入口
醫院多好多新症

樓主可能165都冇

樓主男朋友係咪有連登牛魔王之稱既蚊蚊蚊巴打

多謝連登仔令我有得食男朋友整既野食

我都係貪玩開依個post 估唔到推到上左熱門

塊扒就算唔係最正確既煮法都好
我係真係覺得好食 (可能係因為塊扒真係好靚啦)

下次有機會既話
我改良下個方法煎比我男朋友食啦

依個好大機會係我係連登唯一開既post

直接睇youtube片學下啦

其實典解連登仔咁鐘意成個廢老咁指手劃腳 自己煮得開心又食唔死未得 使唔使下下跟足啲步驟 又咩落牛油先定落鹽先

屌你老母咁撚樣煎不如落花生油起鑊啦加薑蒜蔥啦

其實呢到有邊幾個真識煎
人地有排食 有女扑
你地就係到指指點點

Gandalf’s flip flops

你唔曉唔好學人拋書包啦

終於有人講啱

Cast iron 嘅廚具第一次用之前要season
即係乾淨空pan 落食油加熱到出煙，然後等佢自然降溫到室溫
咁樣啲油就會係你個pan coat 左層layer，個pan 就唔會生鏽壽命長啲 同以後煎嘢就唔會痴底
個pan 以後都要定期season btw

仲要有咁多正評

又話男朋友整

全程樓豬一人分飾兩角

睇左Gordon Ramsay 條片 ？

唔係專業廚師或經常煮 有步驟唔正確都正常嘅 煮多啲就得架啦 同埋上youtube 睇 而加要學煮嘢食相對容易了 希望樓主唔好因為呢個post 同男朋友鬧架

屌你老味連條横都無「滅」咗佢

幾有情趣

內容農場都夠膽做source？
Project citation拎F算啦你

佢男友煮完牛扒俾佢食,而家到佢食樓豬啦,仲理你咩

浪費食物

拎塊咁撚靚嘅扒嚟練手

最後煎到成塊碳咁

In Royal 級, we trust

其實唔拔無問題 一串上仲靚啦 多啲顏色 而且放落碟唔會周圍碌

入面都算唔錯啦

但下次記得唔好咁早落牛油 一定燶

煎咗側邊啲油出嚟就可以煎正面了

樓主無上水 應該享受緊魚水之歡

都係 但係個畫面好好笑
煎提子咁

巴打幾時煎塊俾你條女食

係邊買 幾錢

我地係city’super 順手買埋
外面應該有更加多好啲平啲

成個post都比人話錯步驟
點會睇左

用幾多次左右要season一次 ？

情人節先煎完，自己整埋薯蓉同garlic and herb butter

btw 你點知我煎俾條女食

FBI is ...

肥死 薯蓉又要加大量忌廉牛油 唔加又唔好食

睇下廚神點煮先啦
功課都唔做祝就學人開post

笑死，少少嘢都要起哂鋼話人拎F，隨便你點講

熟鐵鑊易變形

用人手打鑄，鑊耳有窩釘穩固，鑊身較薄，不易跌爛。由於傳熱快，炒餸快熟亦夠鑊氣，缺點是燒得耐變形就要丟掉。一般酒樓每10日就要換一隻熟鐵鑊；住家用大概用到1年。

啱啱喺沙田見到樓主

真心求教
啲油唔會變壞？

三成熟 同 體積三成熟七成生應該唔同

巴打你唔係識我吓嘩？

好食咪得，煎得牛扒都唔係care 健康啦

咁你都認到

我又無諗過呢個問題
無話壞嘅應該，反正用一排洗多幾次又要re-season

Royal級垃圾

咁驚唔驚甩左落啲野食度

咁快扑完嘢返嚟回post?

做咩學我屌你老母

咪臭係 個個廢老咁屌鳩人哂野

內容農場呢啲share出嚟都唔知醜

今年有無俾人問幾時結婚

係呀，Project citation拎F

屌 我舅父

一睇就知你條撚屌中學都未畢業
弱智先睇content farm
唔知醜就縮返入你老母個西度喇

慢慢人身攻擊啦

我要埋隻貓手

點解我買牛排都會俾牛脂我開鑊？

拎去

傻hihi

禮尚往來

一開始落牛油啲牛油唔燶咩

Lodge既cast iron pan 全部都係preseasoned

就係要扯乾表面d水份

隻鑊唔熱咪唔燶

點解次次牛扒post都一定有人放條Ramsay中文翻釋片出黎